(認真討論)英磅歐羅趨勢

呢兩隻都升咗一個月
英磅9.6入 eur 8.3入
大家覺得有冇回落趨勢？

我好想歐羅跌

前日先升咗成7個仙 邊可能跌

今日睇好似9.4